[推上熱門] 10.6反緊急法 唔好去港島

過左10.1之後 港共好明顯好強硬 一定滅我地聲
仲去港島一定會死傷慘重
唔去港島阿！！！！！！
遍地開花又好 9龍又好 唔好入港島阿！！

推

唔入港島

唔該唔好喺港島玩集中，一係開花一係九龍集，港島係物理上集唔到人，嗰陣有黨鐵先做到，而家係冇可能

屌你老母日日講要一二三百萬人咁你就咪撚攪港島啦，點撚樣過海呀我屌

唔好意思, 借位宣傳下:

[蒙面法拆解方法] 人身安全受威脅, 其實之前都可以拉9你非法集結啦

去九龍塘！

十八區開花

18區開花

入港島哂馬 哂唔到馬代表得示威者 無市民反對

唔入港島一樣曬到馬

香港政府
今天引用《緊急法》來立《禁蒙面法》
明天可以引用《緊急法》來立《網絡安全法》

後天可以引用《緊急法》來立《國家安全法》和《國歌法》

大後日再引用《緊急法》來立《逃犯條例及司法協助修訂（引渡至中國大陸、中國澳門及中國台灣的司法合作協議）》

光復香港 時代革命
驅逐共匪 還我香港

唔入港島，但港島居民可以遍地開花

同意 基本上港島陣地戰只係不斷重複以前既敗仗
係復會之前無必要去送頭

目前抗爭係需要創意 快閃

知咩情況手足

agger

分散冇咁震撼 和理非一定係港島 各有各做 好似10.1

一係共識

純和理非：港島
其餘各區開花？

遍地開花

Push

我覺得可以

九龍

on9
又送頭呀 咁驚留喺屋企啦

趁仲推到

繼續18區開花

18區開花 全部人自備魔法

777: 由少數地區 演變 成遍地開花 所以行緊急法
官方認證

唔好再開垃圾POST，邊郅多人就去邊，

真，除非你係街坊如果唔係冇去

支持遍地開花

開花
全部政府機構 地鐵 全部都要裝修

港島先吸引到全球眼球。
肥佬黎個美國共和黨幫手上個星期先話有兩間大的美媒走左冇報香港，因為一直都見唔到好多人。

18區先係路，自己主場走又易避又易
18區無咁狗力去晒

你可以選擇唔去，但有人住港島區就會去

Pish

我支持唔入港島

講定地點既和理非去，武即日吹雞先出發都仲得。

支持九龍

九龍塘

係有道理就開post討論，淨係自己推自己話唔入港島。。。。

連仔咪出咗通知自己推post 冇用囉

岩啊 唔同做法大家都唔需要一定迫全部群眾跟一個做法

我會入港島
今次唔同10.1賀佢老母搞地區中資落中共面
而係要集人話俾世界知港府侵犯人權

勇武應該有group自己有共識
和理非全部同我入港島

遍地啦，港島留返俾港島人玩

但做晒文宣叫印傭姐姐106出黎

唔好.減少交通使用工具 係自己區做任何事
當然記得小心行蹤

開花撚！

五區六區十八區都好
一定唔可以集中

同意,集中自己區

唔好推on9野

18 區

唔好理畫面撚
近邊度就去邊度
熟邊一邊就去邊一面

今晚咪遍地囉
10.1 咪遍地囉
10.6 又遍地?
唔好沉迷係短暫嘅勝利, 去重覆你地嘅行動
短時間搞同一類型嘅野, 我覺得班狗已經知點樣去佈防
你係真前線勇武, 我唔干預你地嘅決定

和理非嘅,唔敢衝嘅, 無gear嘅, 求你地去港島
10.6 要表態港府侵犯人權, 唔再係落區搞事嘅時機, 啲中資咁撚大間係度, 啲政府部門成座係度, 你估佢地走得甩?
家下大型遊行越黎越難集人, 人地以為我地心態越黎越淡啦

家下777一出記招就上國際新聞, 證明國際上好多人望住香港人有咩反應
你地明唔明?
尤其和理非, 真係唔好驚番唔到屋企, 你邊次番唔到?

唔去港島

Agree， 唔洗港島，人多就得

點解唔係10.5?

有個問題是勇武當日如果堵塞地面，過海巴會食屎

九龍加港島

P牌推唔到 但求下你地真係唔好去港島送頭
遍地開花 和理非改良口號！

中環2次快閃都有人
各有各做
唔好講唔入港島
18區開花

平日中環快閃一定唔會送頭
周末入龍和政總西環，就一定送頭

大家去返自己地頭搞快閃 唔洗特登跨區

去番自己區啦

今晚唔係end game 小心

我係港島人，我都唔建議港島，九龍又好，遍地開花又好，總之唔好去港島

係！

港島好易俾人包抄

千祈唔好再去港島

Agree

為了營造緊急狀態
今次用三萬便衣打扮成示威者周圍煽動市民犯罪
現在遍地開花

pish

仲有時間 要盡早決定好去邊
要多人數係港島定開花
之後就要立即做文宣通知和理非

唔入港島
928有即使不反對都大鑊
知咩事

和理非港島
勇武遍地

唔理地點喺邊都推咗先 聽日一定要出

十八區開

港島都係其中一區